\begin{table}[ht]
    \begin{center}
        \begin{threeparttable}
            \begin{tabular*}{\textwidth}{l @{\extracolsep{\fill}} c}
                \toprule
                \textbf{Prozess}            & \textbf{Erwarteter Nutzen} \\
                \midrule
                Konfigurationstemplates     & mittel bis hoch \tnote{*}  \\
                Versionskontrollsysteme     & sehr hoch                  \\
                Continuous Integration      & mittel                     \\
                Continuous Deployment       & hoch                       \\
                \bottomrule
            \end{tabular*}
            \begin{tablenotes}
                \item[*] Der Nutzen von Konfigurationstemplates hängt stark von der vorhandenen Umgebung ab. Minimal-Templates bringen jedoch immer einen gewissen Mehrwert für die Inbetriebnahme neuer Geräte.
            \end{tablenotes}
            \caption{Erwarteter Nutzen unterschiedlicher DevOps-Prozesse in kleinen Netzwerken}
            \label{tab:process-ev}
        \end{threeparttable}
    \end{center}
\end{table}




